老老實實如果由天琦 搞大台

大家接唔接受?
天琦代表到我
叫佢收皮la

樓主收皮啦

拉

無大台阿屌你

拉

受!
但係中共的槍打出頭鳥
一定會揾藉口打天琦落黎
所要不能太出面
為的是保護天琦